IU被指台獨 粉絲拿出證據：很開心在中國香港

IU六年前訪問提到台灣時，將台灣放在中國和日本中間，將台灣與其他國家齊名，引發玻璃心碎裂一地。
IU當時講的係韓文各地，英文翻譯係places，而中文翻譯做各地。

粉絲為了澄清真相，拿出IU同樣六年前的感想，證明不是港獨。

六年前加左速未

我iu bb已經覺醒左

而家俾人怒插緊

九唔撚搭八

Showcase後記唔係支那fans自己翻譯做中文嘅咩？ 點解唔show原文 係咪又係班支那人自己譯做中國香港咋 佢哋成日自己加中國係前面，咩中國香港 中國台灣

IU黃到金的

唔咁講，就坐實台獨，兩面不是人的IU
班大陸人咁顛

將中國同台灣並列真係兜唔撚到

依佢級數都唔旨在中粉

姐係點

法官大人 我屌！

台仔仲奶多過iu

佢廿一萬銷量有15萬係支粉
講緊二千三百萬入袋

女solo真係慘

佢幾億身家 賺少左有乜所謂 上左岸

年中扮吓嘢呢度捐啲嗰度有捐啲，捐左至少有25億
仲唔賺錢

想屌爆佢

中譯都當係

敢叫支那做支那既世界第一女明星

只係你唔了解/了解但唔接受kpop本地搵食生態

計音源無論男團女團定solo都要食塵

熱播劇《朝鮮驅魔師》竟出現大量中國食物 韓網民轟 : 這個編劇必須死!

覺得佢唔會亂發聲明 最近依套直頭成套執撚左

銷量好賺過音源掛，加上佢而家啲歌好少自己寫
攞音樂節啲獎都冇用，又唔會當錢用